喂 咩話？25分鐘4比0？

對緊果隊降班架？